「警世」唔好避盡殺絕

小心物極必反

搞有份打壓抗爭者既中資絕對支持，但唔好殺哂

何況，淺藍到中藍到最終都係要拉為自己人

始終你燒極都唔會燒到對家支持你

藍鋪唔係做過咩傷天害理既野就罷食罷買就算

學下老共果套槍打出頭鳥，學分化，even中資都有左中右

唔好過份focus 鋪頭，政府先係主菜

一個唔覺意搞錯左真係有人會割既

美心黨鐵

其他暫時放過

事實上係
做半個仆街又死 做十足仆街又係咁死
即係鼓勵人去仆街d姐 又唔係有三頭六臂
專打d最仆街既 其他仆街見到都識收斂下

同意，害義士嘅有咩下場大家有眼睇

令到佢地覺得自己係咪都死只會即刻大量歸邊去對家，玩埋明黃暗藍仲死得人多

一有發現明面暗地害義士嘅先高調加入埋裝修名單

我覺得咁先唔會無端白事樹立更多敵人